加泰可唔可以同香港一樣行攬炒策略

西班牙好似要靠加泰養起好多人

攬炒可唔可以迫到政府就範

佢想獨立

人哋可以直接講出嚟話要獨立

我地攪炒目的都係獨立
攬炒 > 支拿支共仆街 > 支共倒台 支拿解體 > 香港脫離支共魔掌 > 獨立

That's ambitious

但無國家認

香港台灣西藏等地表示歡迎

可惜始終唔係大國